「是日精選」龍門冰室午餐小評

優點：
雖然午餐$55
但係考慮到位於黃金地段
所以價錢合理

份量大碟
凍飲+$3
可以轉cappuccino/latte
Starfucks 都賣近$40杯
所以扣返嘢飲
呢碟嘢都係兩草嘢左右

缺點：
豬扒略乾 炸到有啲濃

名乎其實係登龍街之王
連日本拉麵都唔夠砌

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

登龍街個間多人到痴線...次次lunch time想去幫襯都失敗而回

講起又想食

塊雞脾幾大咁咁

人地講到明豬扒你仲係到雞髀

樓下有 可以等非繁忙時間食

百里臭

扒豬扒好黑

D野係難食，但都會幫襯
利申：住附近

有冇得換個碟 擺明燶咗

新印仔？

尖沙咀嗰間全日都係繁忙時間

呢碟擺明唔撚掂啦

塊野黑到

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

我都覺 又慢 又好普通
不過自己友
一星期點都食兩次

幫襯下其他小店啦龍門已經好出名

自己友點都去下，但如果唔掂既一次就算，
好似山下，真係。。。。

紅磡好過佢

但無辦法 藍

藍？
你on9?

佢指紅磡冰室好食啲
但係佢係藍嘅

sor

感謝祭就係

見到人滿就

轉第間黃店

yes.

以前午市

紅磡排隊人數係係多過龍門

主要佢
份量足 + 食物質素ok

不過幾個月無食

嘩屌 一睇以為舊屎黎

我之前成日食紅 戒埋

頭先九點去到條龍都係咁長失敗而回

龍門野食有待改善
真心 同老闆反映下
食過一次唔會返轉頭食

呢間野真係好撚難食，真係食理念
次次去完都去第二度要再食多餐

撈丁俾我blacklist 咗

正 炸都濃哂 黃店都照食啦😎

吃的不是食物

個個去龍門..
大家幫襯下其他黃店啦

成舊炭咁喎

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

堅定不移支持

味道一般

支持吓算

加藤屋好食啲

唔覺難食喎

炸到苦師傅都照出既

呢檔野懲罰一次夠，翻兜真係不了

係，如果佢唔好食就支持一次算了
同埋龍門有咁多人幫襯
去支持其他黃店仲好

我日日一放lunch就跑過去
但係條龍已經好撚長

笑左笑埋右

食緊銅鑼灣龍門冰室 叫左碟炒野半個鐘先到 個麵得兩啖 但豬扒係好食